{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 기와집풍경 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約を変更したり、キャンセルする場合、当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは23:00まで可能であり、以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、パーティールームのような特殊な客室の場合、直接確認が必要です。未成年者の入室できるかどうかは、提携店に確認し、予約を進行してください。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しができません。提携店の事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。提携店の事情で客室情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、入室利用時の英語でも案内が可能です。追加でバーベキューグリルと炭貸与、駐車およびピックアップサービス、荷物の保管、ワイファイ、共用のキッチン及び共用空間も利用が可能です。周辺の観光名所としてはパルボンサン、オーシャンワールド、カジサンなどがあり、周辺のおいしいお店のでは薬になるお膳が推薦されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約を変更したり、キャンセルする場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "予約を変更またはキャンセルする場合、当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊な客室（パーティールームなど）の場合は、直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は、提携店に確認し、予約を進行してください。未成年者や同居予約による入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によってキャンセルが発生する場合、どのような処理がされますか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情で客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情で客室情報が変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生します。入室時の案内も英語で可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "追加でバーベキューグリルと炭の貸与、駐車およびピックアップサービス、荷物の保管、ワイファイ、共用のキッチン及び共用空間が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはパルボンサン、オーシャンワールド、カジサンなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺においしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺には薬になるお膳がおいしいお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 557
    }
}